SCUSS三洋漢街頭調戲少女 被圍毆

被圍毆 - 東方日報

都話中國人有guts, 唔似班廢物港人 【本報綜合報道】吉林長春市周一晚上發生民眾街頭群毆事件。網傳消息指，三名外籍男子酒後調戲女孩，又辱罵途人，引發眾怒，多名途人憤而圍毆三外籍男。警方將涉事的外籍男子及有份毆打的途人帶走調查。 警面前頻做不雅動作 網傳短片所見，一名赤裸上身、下身僅穿一條鬆身短褲的外籍男子，在街頭向警員不停做出不雅動作，還口出狂言辱罵途人。多名圍觀的途人忍無可忍，衝上前圍毆該名赤裸上身的外籍男，更有人拿起膠櫈狂砸他，現場一片混亂。期間被打得十分狼狽的赤身外籍男子，走避時還一度疑似「露鳥」，最終高舉雙手投降，加上警員介入，事件才告平息。 目擊者稱，當時三名外籍男子酒後一直用英文辱罵其他人，「路人看不過去了，圍觀群眾實在受不了」。另有目擊者指出，當時只有兩名外籍男子滋事，另一人清醒，沒有參與其中，並拉開友人。最後現場來了三輛警車，將涉事人員逐一帶走。 新聞來源連結:

睇標題都知唔係香港

痴線，係香港玩咪算，港男成碌柒咁就算女朋友俾人flirt走左都唔識反抗

真心俾個

又俾人話支那五毛狗

鬼佬真係唔識死
係生番地區搞d咁嘅野

好!!! 今次支持中國人
對事不對人

white trash

我地香港地部電話都好清